【意粉無雙】一人一個意粉食譜

我先卡邦尼
牛油蒜蓉
茄汁肉醬係無敵
既然米唔夠廢老搶 學意大利佬食意粉食過世

牛油蒜蓉嗰個點整？